[戒賭] 分析騰訊 700 -「食重貨區」講法根本無用 (3)

又係我。

琴晚哈姆太郎果然發功！今日掂番上通道底。

外圍︰明顯呢幾日股價走勢同納指好大關係。繼續留意納指！

「食重貨區」ga講法根本無用，重貨區日日都有，唔通日日都跌？勸你地唔好信十足。

上一個PO︰[戒賭] 分析騰訊 700 討論 (2)

亂嗡廿四

技術位置可參考番上一個PO

上一個PO︰[戒賭] 分析騰訊 700 討論 (2)

- 分享自 LIHKG 討論區[/quote]

「食重貨區」ga講法根本無用，重貨區日日都有，唔通日日都跌？勸你地唔好信十足。>>>>>>>>>係, 咩叫重貨區, 有幾重, 睇過, 有無$439個陣時咁重先

其實呢D數太易睇。如果統計上相關性大一定有人大做文章。

另外，同開賭場一樣，莊家根本實賺，但唔係一定要犯規先有賺，而係一早計好曬點玩都賺。當然可以洗橫手。

但莊家之間都可以互相博弈，食舊錢分分鐘更多。呢D散戶根本無可能計到。不如唔好曬時間。

會否升到通道頂？

得兩日唔會叫做企穩。

短期內難D。望佢守番入通道內先。

都係個句：留意納指

成功入番通道。納指好野!

開左幾隻700 bear, 輸70%ing 可以點做，sh?

Strong hold please

升完未？

點解唔 set 止蝕。
本身係咪預左舊錢可以輸曬?

以家你同賭大細一樣。星期一GA市太難估到。戒賭啦，方法：極細注玩，當食美沙銅。

個人認為牛熊最盡玩法：即日鮮。開市前睇曬d因素，估大方向。開市個位睇反映曬預期升跌。反映曬就忍手。未先可以一搏。但一樣要諗止蝕。

祝你好運ching。我幫你唔到。話知個D你都唔好信。

已入通道 是否穩陣？